★仆街了！蘋果iPhone X銷售遜預期 相關A股暴跌！

傳蘋果iPhone X銷售遜預期，蘋果產業鏈相關股份低走，其中藍思科技(300433.SZ)插逾7%至28.79元人民幣(下同)；江粉磁材(002600.SZ)挫近5%至8.42元；立訊精密(002475.SZ)跌3.9%至22.89元。

台灣媒體報道，蘋果iPhone X銷售遜預期，故蘋果向下修正明年首季的銷量預估，由原訂單季5,000萬部，大減40%至3,000萬部，減幅超出預期。

my 1478

mola mola

蘋果已死

另外個POST又講X大賣破紀錄? 都係股價最真實

因為你仲未放1478

由原訂單季5,000萬部，大減40%至3,000萬部，減幅超出預期。

2382 2018 also die

Gay cook率iphone害人

老貓why今日咁早起

冇咁凍

抵撚死，連基本饑餓營銷都唔識，重要賣咁貴，搞到銷量增長咁快見頂

你老味 當香港人傻架 部電話整得柒都算... 仲要cut service